今日冇高層 聽日問商戶

屌你老母 班cs全部扮暈走
咁咪撚搞cs啦 幾百人聽日問商戶點睇依件事

沙田友

推

係呀 前日商戶都有影響 唔洗問？

商戶全部連鎖店，點會同你表態？

下 主動問都要架 問都唔問？
佢唔表咪表 唔表就再問 問其他問題

依家新城市咁多問題 點問得曬

最好都係有高層答啦

屌你老母 班cs全部扮暈走
咁咪撚搞cs啦 幾百人聽日問商戶點睇依件事

佢答你你示威搞亂個場咁你點？
唔好咁蠢啦

問問題都亂 你搞笑呀
亂咪叫警察羅

依家 市民+警察=？

我地香港人 又唔洗交鋪租
問下問題又冇成本 點解唔做

日日去囉!!!
日日去投訴, 日日表達自己意見

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

商戶其實都有得賠 真係要問下

你咁講乜都唔洗做

你要做根本唔需要拎商戶做排頭
根本個重點係你要搞到佢個場晚晚做唔到生意，冇生意商場就冇turnover rent收，咁shk先或者會跪低
不過建基於兄弟爬山嘅理念你覺得啱就做